［開定先］onerepublic疑似黎香港

Live nation fb見到
終於等到佢地黎